ATENCIO !!!  /direccionsinapsis/   varia segons el client

https://www.dasieclinic.com/es/backend/support/chuser/josetradicionchina/d1s32014avm34ISAD    
	tradicion china

https://www.dasieclinic.com/es/backend/support/chuser/aquiles/d1s32014avm34ISAD
	aquiles
	
https://www.dasieclinic.com/es/backend/support/chuser/workingsolutions/d1s32014avm34ISAD
	workingsolutions	OK DENTAL

https://www.dasieclinic.com/es/backend/support/chuser/susana22/d1s32014avm34ISAD
	Marco Chaver

ESBORRAR DADES DEMO  PRIMER SUPLANTAR I DESPRES EXECUTAR AIXO
https://www.dasieclinic.com/eclinic-email/delete-demo-data


per fer un update or insert a MySQL
INSERT IGNORE INTO table (id, name, age) VALUES (1, "A", 19);
or
INSERT INTO TABLE (id, name, age) VALUES(1, "A", 19) 
    ON DUPLICATE KEY UPDATE NAME = "A", AGE = 19;  
or
REPLACE INTO table (id, name, age) VALUES(1, "A", 19);
16:33
el replace diuen que es perillos pq si existeix esborra la linia i ho torna a inserir. Pero en aquest cas serveix.

TEST DASIECLINIC EMPRESA DE PROVES

client = 11789
centre = 13835
user master
traspasosjr   /  dasi+1013


    database_host: ..... 
    database_port: 3306
    database_name: dasieclinicDB
    database_user: dasieclinic
    database_password: iKajkWeoi8372
	
	
	
execute block
returns (taula varchar(30), registres integer)
as
begin
  for select rdb$relation_name from rdb$relations where rdb$format=1 into :taula do
  begin
    execute statement 'select count(*) from ' || taula into :registres;
    if (registres>50) then  suspend;
  end
end	

ERRORS DE COBRAMENTS HUMANLINE
CARREC 749, 3825, 27794, 37946

https://succulent-plant.com/toys/charwin.html
	

